機場禁制令->二百萬人去->出催淚彈->黑色旅遊警示->攬抄？

劇本係咪咁？

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

除褲

快d攬炒

老解都未淆過
淆個禁制令？

還眼啊！

標題寫錯字唔好意思 係攬炒

推推推

關於機場禁制令反思

和理非 會去嗎？

推

推到和理非去

犯法野和理非會有小朋友去？
和理非主場都玩勇武
點解星期日d遊行集會越來越少人

二百萬人？你估你而家民陣遊行呀，你而家阻人出境犯眾憎行動咋！

嘩 你講野咁激動 隔住個mon都覺得型呀！

點夠啲阻住遊客登機，未查清楚先打人綁人，主動挑釁警犬但又9秒9鳩逃既柒頭型呀！

咁激動做咩姐

認真，咪撚再喺現場玩膠，現場大叫除褲錫春袋全家仆街死，你班仆街去玩定係癱瘓機場

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱